``` txt
File: contabilidade.md
Author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
tags: [contas, ana, despesas, vicente]
```

#  contabilidade.md intro:

1. ☑ Sergio : 150 da bicicleta (pois passei 100 pro Inter dele) +600 do auxílio + 100 que o Marcelo depositou em 30 de julho. Desses 850, enviar 500 para a Terezinha e 350 para a germana (ITEM A SER APAGADO) pois os valores pagos empatam com os recebidos

2. Germana : 300 última do computador + 280 penúltima computador. Esse eu já transferi pra germana. Mas em 31 de agosto ela transferiu pra mim 2.400, para ir pagando as prestações de 320 reais. A primeira vence em setembro. Ir abatendo (agora tem 3.080) (ITEM A SER APAGADO) pois é conta de Germana com Ana

3. Obs: Sérgio deve 350 do celular à germana. Valor pago pela Ana Rita, no início de agosto. (Como ficou esse ítem Ana?) Não sei o que ela decidiu!

4.  Os 600 do beneficio foram pra dentista (ITEM A SER APAGADO) informação
    relevante somente para fins de conferência mas já pode ser apagado.

5. Dos 500 depositados pelo Vicente, repassou 100 para a Dentista, ficando 400

6. Foram creditados 150 da última parcela da bicicleta ontem 13 de Agosto
   (Ficaram então 550)

7. Ana pagou 780 para Gláucia. No frigir dos ovos estou devendo 80 a ela, pois 600 eram do meu benefício e Cem de uma ajuda que Ana me dá. (FALTA CONTABILIZAR)

8. Vicente depositou 300 dia 02 de setembro

Calculo em 3 de setembro: 400 do vicente+150 bicicleta +300 Vicente = Sérgio tem 850 de saldo e deve 80 à Ana Rita
(Deduzindo os 80 de Ana = 770)

Terezinha depositou 100 dos 500 que lhe emprestamos.

Calculo em 8 de setembro: 400 do vicente+150 bicicleta +300 Vicente + 20 da Terezinha = Sérgio tem 870 de saldo
(Creio que o Saldo nesta data seria de 770 e não 870) (vide nota anterior)

9. Marcelo Depositou hoje 9 de setembro 100 Reais (1a parcela do fogão) saldo
   do Sérgio nessa dada = 870

10. Ana Rita pagou boleto da provernet, de 239,90 (240). Resumindo, 400 do vicente+150 bicicleta +300 Vicente + 20 da Terezinha + 100 do Marcelo, menos 240 provernet = Sérgio tem (970-240) 730 de saldo em 11 de setembro
(Se o saldo anterior era de 870, deduzindo 240 ficaria 630)

12   Ana me passou 100,00, ficando, assim, um saldo de 630 reais em 15 de setembro.

13 - contabilidade em 24 de setembro: 630 + 40 (do transporte) - 18 (arroz) : 652
(Essa Contabiliade das contas [Sérgio/Ana])

14 - Contabilidade em 28 de Setembro  552 (Subtraí os 100 que Ana depositou pelo Inter)

-------------------------------------
CONTABILIDADE ENTRE SÉRGIO E VICENTE:
-------------------------------------

Até 24 de Setembro de 2020 Vicente já pagou R$ 1800,00
Hoje dia 5 de Outubro Vicente depositou mais 200,00 perfazendo RS 2000,00

